有冇人返工要成日笑

搞到放咗工完全笑唔出

你係咪有心事
呢排成日連續開post

做雞先賣笑 閪晒面做服務業先係香港精神！！

閪面會收警告信 有同事試過

收我大信封啦仆街
打份工咋仆街

m記仔

閪我面